老豆老母點衰都好，始終係生你嗰個

呢排成日見到有人話
幾多零用 就 幾多家用家用
我想講 冇你老豆老母 邊有你地
仲同幾十歲老野計較

佢地唔生你 你邊見到呢個世界
就算佢地以前點對你唔好
始終都係你父母 有血緣關係
點都改變唔到

子女既尊重係要父母自己爭取既
一塊鏡咁 你點對佢 佢點對你啦

喂 你講撚到我係出黎嘆世界咁嘅？
比返條命你，我唔撚稀罕

樓主係咪rap緊

Ching講得好

我唔想出世架

呢句真係難聽過粗口

血緣關係大撚晒？

有冇聽過愚孝呀撚樣？係呀話緊你呀慒撚

生之前就唔該睇下自己有無資格生，無錢嘅只係累人累物。唔好講到生得我出就係恩賜咁。你估我出世有得揀喺邊度出架？你扑得嘢就應該諗埋後果。因為血緣關係就老奉要對佢好依啲無邏輯嘅野同耶撚無分別。

我冇要求過見識依個世界啵

係到打呢篇野之前，一係講多d有建設性嘅野，唔係你會比人屌到1001

其實老豆老母係要教。有邊個一出世就識做老豆老母？做子女嘅責任就係要教識佢地點樣做好嘅老豆老母，唔係一味對佢地好。咩都就佢地寵壞晒結果就出現好多問題家長，以為子女係自己嘅寵物，一啲都唔識尊重。

點解要用到呢啲理由令子女女孝順
大家心照啦

睇user name都知假膠啦

以rap宣傳愛

你自己扑野中出爽幾分鐘，生我出黎受苦80年，仲要我多謝您生我出黎？無撚野呀？

我對老豆老母好，係因為佢地對我好，就係咁簡單

細個比老母打，宜家大個係咪要打返老母呀
d 90後真係好on9

睇到呢個post 個D人，唔係好想以後生仔

幾多零用幾多家用，係咪唔計通脹？
係咪唔計出生後D尿片奶粉，供書教學？
如果家用都要計到咁盡，希望他日你唔好有下一代，他朝君體也相同

樓主，唔好理班垃圾廢青，由得佢自生自滅啦

睇佢地都係等緊老豆老母死 謀完份保險就開post懷念爺爺咁

我估佢地is 九十後

個人認為生小朋友係一件好重要既事 希望佢地生出黎做到自己想做既野 學到自己想學既野 所以如果我要生小朋友 我會認自己係咪有足夠能力幫佢地 如果我生佢地出黎只係每日比三碗白飯佢地食 佢地有興趣想玩想學 都叫佢地唔好做呢d唔等洗冇用既野 同佢地講 玩呢d要有天分先做到架 凡人就努力讀書啦 到左佢地大個 佢地都唔會多謝我 即使佢地成功 都係佢地自己努力掙取番黎 但係佢地個童年呢？

所以孝順唔係單方面 你落左幾多心機我係睇到 而我都會回敬番你 所以唔係必然